電動牙刷差電

有冇人用緊philips 電動牙刷
用緊hx6511個款
但係差電個陣冇燈著，係咪我唔識差電